\documentclass[11pt,twoside,a4paper]{article}
\input{template/template.tex}

%opening
\title{Air Quality in Finland}
\author{Stefano Lia, Daniel Klamt, Rodrigo Castellano Ontiveros.}
\date{\today} % Para que no aparezca deja el espacio entre {} vacío. Para que aparezca la fecha de hoy: \today


\begin{document}   % Orden que marca el inicio del artículo.
	
	\input{sections/0-title.tex}
	\newpage
	
	\tableofcontents  % Instrucción para generar el índice automáticamente.
	\fancyfoot{}
	\newpage
	\rfoot{Page \thepage \hspace{1pt} of 5}
	\setcounter{page}{1}
	
	\input{sections/1-introduction}
	\input{sections/2-wranglingData}
	\input{sections/3-dataAnalysis}
	\input{sections/4-communication}
	\input{sections/5-results}
	\newpage
	\input{sections/6-appendix.tex}
	\newpage
	\bibliography{report}
	\bibliographystyle{plain}

\end{document} %Orden que finaliza el artículo, no puede haber nada escrito después de esta instrucción
